豬嘴 防唔防到武漢肺炎？

無知一問

試下就知

用到P100濾棉就防到

自己入去睇

我都係唔明點解啲菌唔會係個棉到走返出去個蓋面到
點解抹表面就得

走頭無路先會用豬嘴

我覺得呢隻病毒要用豬咀先安全，生化武器嚟㗎

可以
但是要記得清洗

為安全起計你抹埋個蓋囉

p100防99.97% 0.3um
飛沬size 0.5um-12um

Natural Ventilation for Infection Control in Health-Care Settings.

// Published data have suggested that sneezing may produce as many as 40 000 droplets between 0.5–12 μm in diameter (Cole & Cook, 1998; Tang et al., 2006) that may be expelled at speeds up to 100 m/s (Wells, 1955; Cole & Cook, 1998), whereas coughing may produce up to 3000 droplet nuclei, about the same number as talking for five minutes (Cole & Cook, 1998; Fitzgerald & Haas, 2005; Tang et al., 2006).//

最主要係如果飛沬入左濾棉咁點清潔?
豬咀易消毒
filter 如果即棄就好高成本

抹走個filter外殻可能有嘅污糟野
但成個消毒過程係幾麻煩 有口罩用口罩